其實的士佬飛髮佬，走咁多稅都幾和味

教車佬呢

仲可以屌埋個客，有咩工爽得過咁

現金交易＋現金出糧＝逃稅

的士個牌咁撚貴

佢真係唔識架喎

你既意思係？你識玩係金錢世界上可以好好玩架啦